\newHymn
\FirstLine{Cor Jesu, caritatis victima}

\JustHymnNum

\gresetinitiallines{1}
%\gregorioscore{gabc/va--cor_jesu_caritatis_i--solesmes}
\gregorioscore{gabc/va--cor-jesu--ant}

\Hlnote{Come, let us adore the Heart of Jesus, victim of charity!}

\begin{verse}
\flagverse{\Vbar} Majórem hac dilectiónem nemo habet,\\
ut ánimam suam ponat quis pro amícis suis.
\end{verse}

\Hlnote{Greater love than this no one has,\\
that one would lay down his life for his friends.}

\begin{verse}
\flagverse{\Vbar} Christus pro nobis ánimam suam pósuit,\\
et lavit nos a peccátis nostris in Sánguine suo.
\end{verse}

\Hlnote{Christ has laid down His Life for us,\\
and has washed us from our sins in His own Blood.}

\begin{verse}
\flagverse{\Vbar} Glória Patri, et Fílio, et Spirítui Sancto.
\end{verse}

\Hlnote{Glory be to the Father, and to the Son, and to the Holy Ghost.}

